HKUSPACE 狗公(個樣似阿叔)(有圖)

咁啱係個ig又見到佢出現(雞蟲ig)

樓主同佢好大仇口 溝左你條女???

大家唔好推 由佢沉

佢煩我條女
佢都溝到女？

太空有啲甘嘅人咩 好樣衰

我都想知點解咁撚樣衰

btw甘你老母

我覺得我ok